如果林鄭有上連登 今晚應該笑到訓唔到

811班黑警搞咁大單嘢
818民陣又吹雞
柒娥唯有今朝快閃出嚟見記者扮喊啦
點知火上加油 俾人屌到上天花板
原本佢可能仲煩緊點拆第三次百萬遊行
而家

回顧返呢兩個幾月

我哋笑班畜牲啲咩？
笑班狗毫無紀律可言
笑政府班人推卸責任 互相指罵 割蓆
笑佢哋冇腦 成日衝出嚟柒

點解班畜牲會咁乞人憎？
因為佢哋企硬唔認錯
因為佢哋周圍辣火頭
因為佢哋濫權、濫暴

我冇資格亦冇本事講咩係啱 咩係錯
但望返今日

最後我想講
我哋唔同嗰班畜牲
我哋識得思考 識得喺適當嘅時候做適當嘅嘢
我哋講好咗
要齊上齊落 要一齊贏

自推10下

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

輸撚哂啦

經濟輸
民意輸
勇武輸
中立輸
外國文宣輸

我嬲撚到訓唔到 2個月努力俾仇恨摧毀左

你打黑警贏左啲咩？5大訴求邊樣達到左？
民主係呢一晚已經徹底同香港割左席

好自為之

經濟可以復蘇
民意可以逆轉
勇武可以進化
中立可以拉攏
外國文宣可以再花工夫

即使催毀咗 只要唔放棄都仲可以重新建立

憑班俾仇恨上腦既人？以為得暴力先解決到問題果班？

好撚唔明打完公安影完相屌完咪閃囉：咁鐘意戀戰為咩？

和理非請用和理非手法 就算有鬼在場 和理非會贏

唔好灰心住
戀戰呢樣嘢一直都被人話
最近幾次其實已經明顯進步咗 識得游擊 散完再聚

人係有感情嘅動物
今日確實可能有人被仇恨蒙蔽
但人有感性亦有理性
今日就當係一場教訓啦

總之一日場波未完 我哋都唔可以認輸